通常拍拖幾耐先扑嘢？

半年快唔快？

快
唔快

收皮啦

問下你老豆幾時屌你老母咪知

Friend前性行為

扑左先一齊

個幾月

唔先扑都係老襯